# ClapAI

--------------FR-------------

Tentative de création d'un assistant vocal comme le google home en python et sans mots clé comme "Ok google" (pour une raison de respect de la vie privé) mais avec un système de clapper (https://youtu.be/Ny8-G8EoWOw)

--------------EN-------------

Attemp to creat a vocal assitant like google homme in python and without keyword like "OK, Google" (for a better private life respect) but with a clapper system (https://youtu.be/Ny8-G8EoWOw)